{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 봄키즈가족스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用時間にお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 利用特典としてはスパ/ジェット機を無制限に利用でき、入浴剤を使用する際には事前連絡が必要です。 各客室では個別バーベキューを楽しむことができ、準備時間は15:00から20:00、利用時間は15:00から23:00です。 バーベキューの利用には追加料金があり、炭やグリルは個人持参ができず、ガスバーナーは絶対に持ち込めません。 室内でのガスバーナーの使用も不可能です。 宿泊中はIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 プールは6月3日から9月17日まで運営され、利用時間は15:00から21:00です。 水着やラッシュガードでの入場が可能で、日焼け止めの使用は禁止されています。 お子様は保護者と一緒にご利用いただけますし、飲酒後は入場が禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ご利用時間にお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約情報の誤りがあった場合の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "利用特典としてはスパ/ジェット機を無制限に利用でき、入浴剤を使用する際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "各客室では個別バーベキューを楽しむことができ、準備時間は15:00から20:00、利用時間は15:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には追加料金があり、炭やグリルは個人持参ができず、ガスバーナーは絶対に持ち込めません。室内でのガスバーナーの使用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "宿泊中はIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールは6月3日から9月17日まで運営され、利用時間は15:00から21:00です。水着やラッシュガードでの入場が可能で、日焼け止めの使用は禁止されています。お子様は保護者と一緒にご利用いただけますし、飲酒後は入場が禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 886
    }
}